［集思廣益］香港人權法通過之後，我地應該點做？

香港人權與民主法案，今個月就會响美國眾議院同參議院開始審議，而大家都知道起碼有6-7成機會順利通過

咁通過咗之後呢？又會點？

個影響係咪立竿見影？其實未必，講到底人權法案只係美國會監察香港，如果中共有咩做得太過火，香港呢個國際金融中心會被否定，所以美國只係監察者嘅角色

我地又應該做啲咩呢？

1.
首先，唔好泄咗道氣！
有冇試過到咗一個check point之後，個人就鬆懈咗，之後比人爬頭？
煲咗呢條人權法咁耐，到佢通過咗，我地心理上一定有所鬆懈，但係上面都講過，人權法只係令美國加入監察者嘅角色，實際上佢地可以直接幫助嘅嘢唔多
依家嘅局勢千變萬化，呢一秒都唔知下一秒發生咩事，鬆懈只會令對手有機可乘，所以點都唔可以鬆懈！

2.
交名單！
不過交名單已經有人做緊，所以呢方面唔駛擔心，我地可以做嘅就係收集更多名單，禁止更多人逃離到美國，留响大灣區啦你班契弟！

3.
繼續遊行集會
一日未贏，一日都要繼續抗爭落去，今次香港人展現咗堅強嘅一面，一定唔可以退落嚟，因為我地無路可退

4.
繼續爭取國際支持
美國係一個先例，先例一開，就全世界嘅國家都會被帶風向！所以人權法通過之後，我地之後嘅目標可以係英國！因為英國同我地關係最大，有美國撐腰，我地可以直接要求英國面對《中英聯合聲明》

今日嘅共黨，同當日嘅清未好似，自以為天朝大國，得罪晒八國聯軍，義和團出現，我地要用盡我地嘅力量，去煽風點火，由香港呢個彈丸之地，將呢團自由嘅火，燒到去中共，甚至全世界！！

光復香港！
時代革命！

自推

推

Push

其實應該同步爭取其他國家一齊做

爭取時間

希望所有歐盟國家 ，加拿大澳洲等 同步派人去遊說當地議員推動香港民主法案 為民主新世界踏出一步

全球戰線

不能同意更多，推

文宣應該唔夠時間攪足全世界，我建議係逐步黎

推
唔好鬆懈

推！

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

過左都要等佢半年出張LIST, 仲要唔知佢點制法
個人唔係咁大期望

懇請所有有血性的香港人
全部都要行出來
證明比美國知道
香港人有多麽期盼
請眾議員盡快通過
香港人權法案
救出活在水深火熱的香港人

繼續抗爭，但唔好中計比人製造暴力有位入

唔止謝sir，連er er er sir都……

阿sir收皮啦。都黐膠花！

要成功，重質後重量。

利用蝴蝶效應。我哋香港帶頭，用腦用實力，玩好國際牌，引中共自爆，減少勇武硬碰犠牲。

1) 令各國警惕，拒絕紅色滲透，投資撤離大陸，令人民幣對外不流通(最好大陸自己鎖國)，引人民幣通脹爆煲。

2) 把我們開放的思維翻牆與内地同胞共享:

繼續經濟金融抗爭

擺買, 減消費, 只買黃店, 經濟制裁支共藍屍
走資, 沽港玩港股, 買美元美股

直到五大訴求做哂才安息

直到支那賤種死曬先安息

人權法可能只係美國第一張手牌
我地唔知會唔會有第二，第三張
所以唔好比佢停